zei de oom.
"Vergeef mijn nieuwsgierigheid; denkt u onder uw nieuwe filosofie, vlotheid willen wonen?"
"Ik moet doen, te leven, wat anderen van mijn landgenoten, zelfs met adel op hun rug te maken kan hebben sommige day--werk."
"In Engeland, bijvoorbeeld?"
"Ja.
De familie-eer, sir, is handig van me in dit land.
De familienaam kunnen lijden aan mij in geen ander, want ik geef hem geen andere."
Het overgaan van de bel hadden veroorzaakt het aangrenzende bed-zaal worden verlicht.
Nu scheen helder, door de deur van communicatie.
De Markies gekeken en geluisterd naar de terugtrekkende stap van zijn kamerdienaar.
